煲大二噁英有助拉藍變黃

是咁的, 之前開過POST都講過小弟雙親藍到發黑
但二噁英單野一出
個深藍老豆就開始淆青, 因為佢有幾間地鋪而位置都一定食過煙彈
跟住就係咁叫人上網搵二噁英有咩害處, 我就forward番連登D source比佢
例如一定要用指定化學物質先分解到, 會殘留係中招地方好多十年
同時有d租客又話好不安呀, 有示威要求減租, 間鋪有毒唔想再租呀咁
雖然個深藍老豆搵左人落去安撫班租客
但偷睇佢wechat見到佢同FD講話如果係真既就連絡埋左右鋪D業主去研究點告個政府
依家日日返到屋企就屌鳩警察「打撚鳩未呀」「射撚完未呀」咁

有D野真係唔燒到埋身班深藍係唔識驚
依家懇請各位巴打繼續煲大二噁英, 到時連D深藍同牛屎佬都屌政府既話就爽

［突發］香港人要輸比防彈少年團了

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

PUSH到深藍變青再變黃

push

推左先

推

幾好

加強文宣 黑警攬放催淚彈
二噁英禍害人間

唔係煲大，而係事實，我地講事實

岩 呢啲係揭露真相
大大力刮醒斑豬

呢啲唔係黃.....
係自私撚⋯⋯

基本上 有利可圖 佢就唔見人

已經煲緊

放TG嘅區域應該多咗太多太多蕁麻疹.無分藍黃或無色港豬
你針對埋呢樣嘢,個個有親友或自己瀨嘢嘅都會非常憤怒. 只有警謊單方面日夜放D咁嘢.
蕁麻疹普遍出現亦應該同呢個二噁英相關. 中大死咁多魚就應該同聲音驚嚇無關. 仲有溝渠排水口惡臭.........好可能係下面D生物都死鳩晒,腐爛發臭.........警謊係傻HI嚟,係到食係到屙,化學嘢自己都會出事架. 毅進就無撚得輸咩........痴鳩線.
嚟次全港反二噁英大遊行,歡迎埋警謊參與

推呀

Push

死差佬 仲放tg 想毒死我

推到深藍變青再變黃
全港正式all connected

攞

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

呢班垃圾藍絲，終共俾人推翻左，佢地一樣奶第二個主人

講真, 就算係黑警都要驚啦, "正義之師"個身體唔同D唔食山埃咩?!

出生化清潔隊！

二噁英係真核彈

Push
支共計劃用化武屠殺港人

推！！！

連儂牆
落區貼文宣
攪個反化武集會
向國際組織求援
仲有咩可以做？

推呢個
好耐未試過和你sing啦
要攪多啲和理非活動

認同

推！唔係煲大，完全係事實

推到深藍變青再變黃